點解佔路就一定失民意？

要返工嗰班
如果尋日有出
佢地會明
未必會失去佢地

唔明嗰班
應該引導返佢地覺得係警察開路不力